頭先用Campfire Audio Orion 點知聽唔到歌

我用apple music 聽 第一次聽到 點知第二次開始就係咁彈歌 點解會咁？

你apple music彈歌關你隻orion咩事？
如果我部Dx200彈歌我又洗唔洗講我用緊se5way?

唔洗咁大反應 我只係問點解會咁啫 啲人話呢個耳機手機係推到

插下其他player試下
有聲咪唔關隻耳機事

我俾我個friend試左 佢用到 咁係咪個app嘅問題

Apple music問題